不要說「推」，試著說「所有人，湧過去」

新口號：「所有人，湧過去」

所有人，湧過去！